好彩豬西鬼佬唔戴口罩姐

如果唔係又炒高d價

o岩呀
全世界d貨夠供香港用
如果佢地都搶埋真係我地都冇得用